班警犬又話好多市民撐自己 屌你成個金鐘站一齊屌黑警老母班撐警撚去哂邊

屌黑警老母大聲到公民黨關鍵一席講乜都聽唔到真係大快人心

狗融同私煙呢

私煙勞資糾紛 唔愛國了